正式宣布飛天南正式成為升天南！！

打人打到死撚左你話你7唔7

皇天擊殺

改埋個咁撚7既名
比佢恨到啦真係飛天啦

現眼報

閻羅王好嘢

善有善報，惡有惡報，若然未報，時辰未到。

報應

落地獄！！

使唔使印banner熱烈慶祝

佢死個姿勢都柒撚過人
中槍咁撚樣

佢都未打就自己GG 咗

生前最後畫面

邊個巴打寫咗佢個名落Death note

寫飛天南work唔work

你打得大肚婆
就知道件事無底線

---------
【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

抵撚死啦做鬼都唔靈

出師未捷身先死

惡系進化做鬼系

恭喜你啊

俾人改圖

真快手

咩事咁高興

真係慘

真等天收

壽終正寢

底死呀

一葉輕舟去，人隔萬重山。
鳥南飛，鳥南返~

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

死得其所

善惡到頭終有報

渣ga

希望佢係地獄受盡痛苦

可以葬浩園

好小見有post係0負評

小鳳姐！

渣架

笑撚死 幾廿歲學人打交

下 咁就俾個天收佐皮落地獄啦？ 屌你老母 呢個大佬淘寶淘翻嚟㗎？

有冇人搞到南邊圍村 既防火鐘
叫埋消防幫手啦

呢d仆街含家產 唔配壽終正寢呢4個字

多行不義必自斃！

熱烈地彈琴

中聯辦唔好以為我地會因為元朗忘記西環，小心一樣畀天收

飛天南（升天）